求大型多人RPG遊戲推薦

見到隔離post有黑色沙漠都好似幾好玩
想問仲有無其他推薦下

最好係大地圖同複雜

複雜呀 .... EVE

真係複雜
有無戰鬥快感更強的

我都想有 同求

world of warcraft

guild wars 2

有無多動作，少射擊個類

九陰

EQ

仲好多人玩？ 重新玩難唔難上手

No Man Sky

全球最大MMORPG,幾萬億個星球俾你探索，又有大型空戰

Black desert online

聽到都扯哂

Skyforge

黑色沙漠垃圾 無一堆frd一齊玩 同單機無分別

Playerunknown's battleground?

冇fd 同你玩就真係單機game

但玩既話歡迎入鳳凰會公會

你知唔撚知乜野叫RPG?

黑色沙漠
如果你真係搵多人rpg 我勸你唔好試，一開頭唔覺有咩問題 玩落一個月你就知奶野，
呢隻驚 只係一個有得pvp 既單機驚

玩左陣
不斷打唔同怪做任,收隻怪個D碎片xxx
長期落去唔係辦法

個畫質有待改善
想像唔到耐唔耐玩
唔敢買